9月14日, 修道人之言

照舊, 不解釋, 不推文, 有緣之者

915活動
安全時段: 0700~0900 (咁早應該無人出唻), 1100~1700, 2100打後
請於1700~1900休息回氣

安全方位: 西北, 西南, 東南 (港, 九), 勿到新界
高危方位: 正西方 (港西, 九西, 新西)

對家凶器: 𠝹刀, 藤條, 木棍, 雷球棍, 粗口爛舌, 歪理蠻行
破解法: 口水花, 多飲水, 見雨和理非收, 勇武上場。落雨時如有貌似和理非勸交既拉著勇武既道德光環上身既, 即管郁埋佢一份, 唔會打錯人

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

住屯門點算

住新西既, 如果會出去行街, 行半日就好, 確保1700時已安坐家中

唻緊仲有928, 留有用之軀

明日基本無道理可言, 係勇武場, 和理非低調支援

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️